[短評]係互渣春袋既大戰中，我地冇戰略主導權

有冇發現自從入左8月後，好多時都係好似等共匪出招之後拆？

如果對比返6-7月既時候就知，抗爭係主動好多，無大台形式打到政府措手不及。文有大量宣傳，連儂牆，偽建制，暗黑文宣出擊；武有7.1爆立會，7.21中聯辦，even 爆何妖祖墳。

文宣同行動派往往都係玩防守反擊，話就話核彈，滿清十大酷刑咁，話對家做左A做左B做左C，對家有幾醜陋，我地有幾高貴，但高貴唔可以當飯食。唔好對家醜陋咁嬴，我地光榮地輸。

尤其，係琴日淘大一事其實睇得仲清楚，行動派比對家帶哂節奏，佢地係炮台山就跟佢炮台山，去淘大就跟去淘大，好簡單咁比喻，連儂牆就似我地既春袋。我地既春袋係用紙造(literally)，但對家好多春袋唔係紙造，好好把握優勢。雖然香港人開始進化識私了，但唔好忘記都有唔少義士比人拉左。

行動派一定要做好形勢判斷，人少呀被動呀冇戰術上既優勢既唔好ON99咁學藍屍一個挑幾十個，亦唔好圍／對峙，狗好快到。如果對家好有組織，咁諗方法製造混亂。如果唔夠對家有裝備優勢人數優勢唔好正面對抗，even要走佬。

8月頭開始其實對家開始識點拆，出臥底搞分化令行動破裂，文個方面出假消息。而且對家有成個政府機器做武器。尤其，玩法律真係玩唔過架，到依家仲有人諗住用法律手段可以傷及對家？咩ＪＲ呀，舉報呀，最好笑係藍屍打人自己友報警。

但唔洗咁灰，香港人資源唔會輸太多，有既係錢，資源未必係問題，問題係要傳到有需要既人手上同點運用，反而最緊要既係心態問題，唔好7.21後既香港，唔好將其以2007／2014／2016既香港視作等量齊觀。紅底沈旭輝都識講係香港「一國兩制3.0」，政府出齊黑白兩道夾擊你，你就唔好講咩落佢地面，佢地面皮一早撕破。

所以唔好講話咩對準政權唔好人民鬥人民，望清楚個政權有幾大粒，唔係得習近平777加高官，係整個中國共產黨加洗哂腦既中國人加港共加黑狗加無恥商人加藍屍加黑社會，佢地係整個權貴集團黎，而香港人只有香港人，何來人民鬥人民？因而亦要正名，依家唔係反送中係反共。文宣方面，唔好比人拎輿論主導權，尤其係字眼之上同叙事之上。如：黑社會唔係人民，再講準啲既係極權既最低級走狗，一日出場得500蚊。否則當日7.21既恐襲只會變成「兩班有不同政治立場既市民互相打鬥」

望清楚200萬人出黎果時係班咩人，有中產有窮鬼有學生有有錢佬有本地有鬼佬有南亞人有大陸佬有唔同階層唔同職業，佢地先係人民。越係提防人民鬥人民就越遠離人民，因為你當埋班黑班狗班無可救藥既藍屍都係同路人，照顧佢地既民意唔係照顧有相同理念既同路人感受，左膠之膠就係依度。藍絲廢中廢老既拳頭打落後生仔度，勇武藍絲有冇諗過和理非藍絲點諗？洗撚，和理非藍絲會出盡力幫佢洗地。

亦咪成日講話要智取，要智取既就比埋詳細計劃，唔係有人做冒險啲既A事情，就話要做保守既B事情。咁樣，不如講返各有各做，做A既做A，做B既做B，唔好下下將AB當成Mutually exclusive，做A+B係共補關係，好似圍魏救趙，當然多人做高風險既A，風險就下降。如果做低風險既B事情咪即做囉，從來唔明有咩好爭執，其實就好和與勇咁姐，相信咩有用咪做咩。

當然要分清楚，有D人其實由一開始就冇諗過會贏亦唔想嬴，咁就唔好浪費口水，嬴比佢睇，拎返主導權。

BTW，正確啲講根本冇和理非同勇武派，人人可武可文。但通常戰鬥人可以同時做到一個合格既文宣手，但只做文宣手要戰鬥時會有輸蝕，建議由史萊姆開始練等。

只可以話社運進入對峙時期，咁有權個方實有利d容易出招d

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮留言幫推

咁又係既，盡力爭取啦

[長文分析－給勇武手足] 近2日來地區示威之觀察

舊文，希望仲幫到勇武既手足，入面講既野應該到依家仲啲有用，得閒寫埋游擊戰。

佢地人多果時 唔好硬碰 留返佢地落單果時私了
唔好圍到班狗黎埋果時仲唔走 到時一定剩係捉班後生

我地對手係成群黑社會 切記唔好心軟

Pish

推

大戰略係美國的香港人權及民主法案。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

依首啦Marilyn Manson - The Fight Song